蚊真係一種垃圾生物

我唔知蚊呢種生物到底有咩好處
淨係識得吸人類嘅血
俾蚊咬完嘅位置會又痕又腫
蚊又會傳播病毒 e.g. 登革熱
總之蚊真係一種垃圾生物

屌佢老母
我A型血
成間屋淨咬我
我粒淨個頭就淨咬我塊面

可能你啲血又香又甜
好吸引啲蚊

我都試過俾蚊咬面
一痕就想R然後腫到豬咁

完全明白你

垃圾蚊
我真係希望佢地滅絕

真心唔知蚊對生態環境有咩好處

有冇生態平衡撚入黎講兩句

世衛幾時搞個撲滅臭蚊嘅運動？嚴重影響人類前景呀屌

小強定蚊討厭啲？
我覺得係後者

嗡嗡嗡 嗡訓得好好地比你嘈醒,
之後醒左揾下你,呀屌又唔見左,望望個鐘深夜一點多
可惜明天要返早唔可以同佢磨時間
決定再訓,但根本訓唔著形住係佢係身邊
如是這我係驚恐下
唔知佢幾時再返嚟嗡我既情況偷望下個鐘經發現二點半多
可惜我仲係訓唔著,持續一段時間精神疲倦已達頂點我終於訓著
嗡嗡嗡~我成個人彈起,我屌,成個人醒晒
再望下個鐘已經五點多
我再屌!心諗我仲訓唔好

我屌爆你地個種族!

屌爆你地個種族!

好撚同意 返救生員嘅我表示蚊應該要絕種

蚊負責比其他昆蟲食
雌蚊要繁殖就要吸人血

呢個真 都唔知點解蚊可以咁煩
嘈都算啦 帶個耳塞
佢咬你仲麻煩
試過痕到訓唔著

十分認同 知道隻蚊係附近。又殺唔到 真係喊出黎

辛苦了

唔係o+型血吸蚊啲咩

誠哥幾時整返過防蚊力場比香港

邊種其他昆蟲 食垃圾蚊

一定要殺 如果唔係就只可以被咬

有咩方法防蚊

我都想有

我唔介意抽少少血放出黎比你地食
唔好再咬我/煩我得唔得呀

吸人血就吸人血啦 做咩要放致感物質 不過好似係用嚟防止凝固血液

蛟幼虫係水中，比魚，蝦等水中動物既食物

仲要一咬就唔只咬一粒

好痕

咁食完幼虫點解仲有咁多蚊
好憎蚊呀

又俾蚊咬 我要去打蚊了

上網睇話惹唔惹蚊唔關血型事
利申：惹到仆街

因為城市中好多地方積水，但無魚。。。。

真係咩 之前都睇過唔同血型引唔同蚊種

係時候宣揚防積水喇

肯定如果你身上有香/臭味同埋出汗
呢兩樣都好容易惹蚊

關春事咩，佢識別你係因為熱同CO2,即係新陳代謝快既就會易吸引

積水多係真 特別是落雨嘅日子

同意 係咪好似有個廣告？

咁想請教下 如果同新陳代謝有關
係咪年輕人比長者更容易惹蚊？

啲蚊好嘈囉
又煩 係到針針針

放埋一齊既話係，但如果分開的話大家差唔多

另外我想知點解蚊可以針得入，我試過好多隻死蚊，個嘴點插都插唔到肉到。。。。

朝早無夜晚咁嘈
想整個蚊帳又嫌焗

試過成晚俾隻蚊係咁嘈。。。
嘈到要去沙發瞓。。。。

上次隻仆街鳩我眼皮 搞到我隻眼腫咗幾日

住村屋
有種蚊定唔知係唔係蚊黎
好細隻一粒黑色野咁會飛既
咬完痕撚到想死
夏天等親車都咬到仆街

試過有隻蚊隔住隻襪針我

但通常都係咬我多
我有一次睇到蚊咬人個陣
好似係伏左隻手幾秒搵啱位置先插入去
但我已經一野拍左落去
可能要睇紀錄片

btw 感謝你解答我咁多問題，我學到野

咁隻蚊有無咬你？

同道中人
利申：我都試過

唔肯定，會唔會係蝨？

結果呢？？？！

蚊會唔會吸其他動物既血

人肉吸蚊機
成班人去行山乜都好
永遠得我一個咬到仆街

上網搵左叫蠓
一咬就咬勁多粒
痕撚到想死不過好快退

咬完痕都算
最撚仆街係有疤
屌你老母
我有咩得罪你要搞到我一達達
俾我捉到佢一定滿清十大酷刑對付

我O+呀屌你老尾
日日比蚊咬

琴晚好撚火滾
訓前已見到有蚊係房 打兩次唔中比佢隱左形
一熄燈就惡夢開始 比佢咬兩野
一開燈又玩隱形

屌 俾蚊食都唔俾蝗食

好似淨係食人血
因為有一種營養

我痴蚊貼都會俾蚊追住黎咬

如果啲蚊異變到好似小強咁大隻會點

呢種都係垃圾生物

你係俾蚊咬完就有疤？
盡量唔好R 畫個十字

蚊真係垃圾，一定要打死佢先好訓

咁大隻仲易發現，一定打死

做下驅蚊野防蚊
1. 點蚊香 (呢個真係得,但鼻敏感會發作)
2. 用花露水 (搽左真係無被蚊咬)
3. 手腳都戴蚊帶/床邊放香茅味嘅香座驅蚊 (又真係無咬到我,黎緊會試香薰同埋香薰蠟蠋果類,主打桉樹、香茅、檸檬、薰衣草、玫瑰、天竺葵呢類味道去試)
4. 開冷氣 (只要屋入面無蚊,基本一晚平安到天光)
5. 開風扇 (要吹正蚊有可能咬到&停留嘅地方,唔知係咪吹住佢地就停唔到係我個身咬我,都安全,試過無開就咬到勁PK,仲要連橫咬)
6. 開燈 (覺得開左燈,啲蚊好似無咁餓...少左咬我,所以有時開燈訓)

而被咬之後嘅痕紅腫:
1. 搽平安膏果類野 (粉紅色膠盒果隻,覺得都OK,涼涼地幾舒服)
2. 番梘 (係被咬嘅地方搽番梘水/梘液,過埋水就OK,啱啱開始時用最有效,用左仲痕就用番梘水再洗多次被咬個位, 試過洗2次就唔痕, 唔知同我用蜜糖梘有無關係, 同埋唔會越發越腫, 果少少腫退左仲唔會有又痕又痛嘅小紅點留係皮膚度)

夏天，為大地帶來美腿

咬完會紅腫痕
過兩日就會有個好深色既紅印
我皮薄，好耐先會退哂

每次俾蚊咬好痕個陣，
我都會用指甲畫個十字止痕
有無人都係咁？

要揾食我都明
但係你老味你唔好搞到人痕吖嘛仆街
講起就嬲

沉晚被咬三粒

所以一早冬天已經買定蚊香夏天用

每晚訓覺唔冚被都會覺得對腳好㾗
究竟真係有蚊定係幻覺

哇 高質回覆
各位俾蚊咬嘅朋友一定要mark低

比佢咬完一下已經開燈捕住佢 ，捕左2 ，3個字死都唔出現
一熄燈就係我耳邊挑釁我

今日的我又被咬

試過比隻蚊煩到要出廳訓
唔止吸血 吸完仲要係我耳邊炫耀
好撚悲哀 比隻蚊趕出廳訓

醒目

因為佢感應到你嘅體溫同氣味

臨訓前噴蚊怕水有冇用

我都有試過，但我個一次又返返入去訓
然後就俾蚊咬到七彩

我想試下#64嘅方法
好似自然物品好過蚊怕水
怕太多化學物

你吸完血唔痕咪比你吸飽去囉

有隻雷達電蚊香 無乜味 唔會鼻敏感

自從屋企人係屋企種野 養魚 屋企好似多左好多蚊 要買定啲蚊香旁下身

Agger

我係極度惹蚊
普通咩蚊草油果啲天然野一啲用都冇
我用緊3M隻25%deet蚊怕水
訓教就液體蚊香
一係中毒死一係登革熱

放藍色片果隻? 液體果啲我唔鍾意用,同埋我老母用過無咩效。
我用過欖菊果隻驅蚊片覺得超好用,但家下香港少左地方有呢隻蚊片賣,淘寶就多多貨都有,我老母就係買唔到蚊片,試電驅蚊液,結果咬到佢痴線,果陣唯有幫佢係香港周街搵,先係舊鋪搵到幾盒蚊片,仲要清左人地貨。

我基本上每晚都開冷氣 一凍佢地就唔識郁 好有效
試過有蚊 即刻閂窗開冷氣 成晚好舒服
唔想晒電 就開個風扇仔吹住個頭
有風吹就唔會埋到你 但缺點係可能吹到頭痛 同埋吹唔到的地方都係會被針
再唔係開燈瞓覺 但有影的地方都係會被針

再唔係搽驅風油之類係頸或者耳背 佢地就唔會飛埋嚟嘈住

豪邁

咬到狂用雙飛人
勁快好

有無窗口防蚊網

夏天，為大地帶來蚊子

秒經

冷氣好似真係work
但呢排好似又未夠熱
咁我都係用風扇

諗起白花油

睇見都覺得好痕

可能我都要買返枝

唉，好憎有蚊

一個負皮都冇

已練成徒手捉蚊

特別粒蚊爛R到損左有傷口
用雙飛人一野倒落去爽到升天
唔痕而且好快就好番

係耳邊既嗡嗡聲，嘈到完全訓唔到！！
電到佢粉身碎骨都難洩心頭之恨

有隻蚊入黎留低左負評

如果捉到隻蚊 之後蚊左佢對翼 再滴兩滴雙飛人佢試下 佢會唔會好爽呢

咬過袋底真係翻唔到轉頭

一野拍死個仆街

蚊幾時絕種？ 好惹蚊 成腳都係印

人地都係搵食啫 蚊都有呀媽生架
你地講野洗唔洗咁難聽呀

利申:尋日殺左2隻

點捉法先可以最快死亡？

細個R損左用無X滴痛到

前年夏天比蚊+蚤圍攻
D印重未散哂

同意

快啲一齊打死佢

哇，做得好

最慘係咬骨頭位，會痛

叫佢地下世投胎咪做蚊

好慘

個時迫到我著外套+襪+運動legging黎訓教

我都係好惹蚊
對腳10幾撻都係俾蚊咬
依家夜晚訓教就開驅蚊器，出街就貼蚊貼

又咪係翻私池 就係你呢啲人影響呢行
分分鐘鳩吹當係

垃圾蚊專咬奇怪位
lin頭隔離都好咬
屌佢老母呢家有三粒lin咁

係，因為廢老d 皺紋好易夾死d 蚊
經過 natural selection, 少女唔鋤愛阿婆既蚊都夾死哂
生存既蚊大部分都中意針有少女香味

屌 到底佢地有乜用

宜加如果發現有蚊 一定打死佢先訓

有咩生物食蚊會飽肚

你係隻青蛙 你食一大舊草蜢 定係一隻蚊仔

蚊係每年殺得最多人類嘅生物

試過一晚打4隻

屌蚊對生態冇用嘅人 咁人類又有咩用 成個地球除最黑動物憎同最冇用嘅就係人類 其實蚊算係咁啦 佢吸血都係為生存 極其量整痕下你 其他動物包括人類為咗生存覓食 會殺生㖭

人類一直破壞緊唔同生物既生態環境
仲好意思問蚊對生態環境有咩幫助

我都A型血 唔太惹蚊 係咪你個人太熱吸引到佢

點解蚊咁鐘意飛係耳仔邊

點解佢哋唔吸脂肪

我的人生
俾蚊咬>痕就R>R到損左>結焦>未熟就搣>又多一達

我就係曱甴老鼠蜜蜂烏蠅 乜鳩蟲都唔驚
就係怕蚊 我係買佢怕 鬼鬼祟祟咬鳩我
痕到我食唔安食 訓唔著 打機冇力量
不過我買左電子蚊香 呢排冇再煩我了

登革熱喺邊度嚟

蚊帶係垃圾

你痴線架同蚊講好說話

未見過有個post可以咁齊心企同一立場一齊屌

想知有乜散印方法 好核突一噠噠

啲蚊有本事隔住件衫都咬到我
如果係元朗果啲郊區地方，一隻腳可以咬到14粒
屌佢老母咬都咬撚到貧血

仲憎d蠓，又細隻睇唔到又飛得快

個post 越睇越痕

一拳超人都搞唔掂你就知依種生物係幾撚難搞

我覺得烏蠅討厭d
利申係澳洲

D蚊好鐘意針我

有隻蚊留低負皮

吸我咪吸我囉 我唔介意俾佢吸 但唔好吸完整到我痕呀 大佬呀 整到人痕先最撚仆街

仆街蚊

AB型
有蚊咬但唔多

血俾蚊吸 定 捐俾蝗蟲 我唔識揀

好中意咬人眼皮

feel到好熱

極憎，我手腳都中伏

最怕係行行下街覺得痕

無用

不能同意更多

結論係蚊係一種垃圾生物

最尾兩樣有啲意外
但WHO

咬腳板真係好撚on9 着左鞋又痕又難r 又唔r得

厲害

世界上有咁多科技發展，
你確定人類無用？

好似係兩件事黎

駁唔到 仲要成日咬人春袋

降下溫先

太嘈

忍住呀會有疤架

恭喜你脫離蚊患

其實噴蚊怕水有無用？

兩樣都討厭

哈哈

澳洲空氣清新

我都係

兩隻啦

我又係d蚊專咬我
連塊面都咬個下真係..
不過同小強比我真係寧願簡蚊

訓覺個陣先黎偷襲

屌你老母蚊成日搞到我訓唔到

哇，一定好痕

我都有俾蚊咬面
但我又覺得小強無攻擊力

same here

牛都會俾蚊針呀，仲要牛皮咁厚都可以拮穿吸血

兩個負評
蚊都上連登

sorry 孤陋寡聞
蚊真係無處不在

最憎啲蚊咬關節

我用緊所謂天然驅蚊噴霧，即係珮氏果類，但係訓到半夜就冇用，都係有蚊
有冇咩好方法驅蚊? 屋企有雷達液體驅蚊器但係有魚缸驚D魚死哂D蚊都未死

用果d超聲波apps 有無用

依家屋企出面樓宇維修 好多棚架 凡布積水
每日起碼拍10隻蚊 已經練成點樣感應d蚊

一發覺隻腳痕痕地 記住一野打撚左落去先算
同埋瞓瞓下有蚊 唔好懶 一定要搵佢出黎屠殺完先好瞓

CLS,做咩呢排咁多蚊post

無

巴打翻邊區？

屌一聲
愈睇愈嬲
啲垃圾蚊真係好仆街
日撚日都咬我
開燈又搵佢唔到
試過擺隻腳出嚟去引鳩隻仆街蚊，一見佢停係隻腳上面就拍鳩死佢

聽到d蚊聲真係鳩都縮

嘿

O型表示想死

我勁惹蚊 on9到嘴唇都咬 腫到孖潤腸咁
又試過咬眼皮 即刻唔洗出街

反應咁慢